其實係唔係應該要搞個支持火箭隊大遊行

重要尊登申請不反睇吓警察會唔會反對
睇吓黨鐵停唔停站